唔訓既你 依家做緊咩野?

1

以後唔得閒同你玩呢個低能遊戲
真係好想知你係男定女

聽lonely Christmas同睇書，覺得今日乜都冇做好廢

玩唔贏就話低能

男定女重要咩

點解幾好玩喎
真絲啊 無呃你

絲打你好，我竟然又醒咗

你都係叫返我巴打啦
我呢排想醒 希望巴打你可以快啲想醒

人係有求知欲

hi

連登會有女人？我唔撚信

狗仔安為你

24個鐘無食嘢
以為自己會死 點知仲在生

沖涼沖到我唔知自己去咗邊

岩岩OT完
係屋企附近飲緊酒

即係你都係巴打？

準備打J

咁你叫我絲打啦

因為前幾日交咗兩個exchange申請，會冇咁唔想睡，但都係好攰，想一直瞓

有咩問題

下次試吓48

My boy

明嘅

但男女都會寂寞

我日日都係咁

畢蛇

做咩唔買返屋企飲

佢係男同女唔關寂寞事

辛苦了巴打

睇邊套

辛苦了
諗住去邊度

想靜下
好苦惱

咁恭喜你成為呢度唯一一個絲打了

未諗，有成十幾TB

到時上嚟報平安
費事餓死街頭

一齊廢

煩緊點跑數

打算去邊
我都想去吓exchange 好正咁喎

如果你想有人聽，可以同我講

諗唔明
公司有條仆街乜都唔洗做 只係吹幾句水 就俾人讚賞
我就做到狗咁 但係俾人話做得少 仲踩多幾腳

日本，都唔知去唔去到

屌你老母死甴狗搞個武肺出嚟

來

My daddy

日本呀

Exchange應該唔會無聊嘅，但我都只係想遲一年失業

都岩
慢慢享受下一個人既時間

收藏家

講笑
好撚多野做
想死

跑數好煩...
巴打加油

你識吹水都可以的

死咗啲嘢邊個做

預幾時去
如果下年暑假都有機會既
話晒奧運點都要死掂佢

岩

不了
daddy準備拎冠

自然有人會做架啦
唔洗操心

有個係去京大，如果成功，就4月

另一個係應該去啲冇咁出名嘅學校，但大概9月

好正
唔知點解我未去過日本 好想去吓
次次去都係台灣韓國泰國嗰啲

公司冇咗自己都唔會點，不如話社會都係

你咁鍾意迪士尼竟然未去過日本

收年費俾人任睇有冇得諗

我都唔知點解
反而歐洲都去過幾轉 就係未去過日本
啲人聽到我未去過日本個個都好驚訝

都話我係男人

咁佢俾個攬你

訓了 早唞了咁多位

早啲瞓啦唔舒服嗰個

咁我就係唯一一個絲打了

有時爭啲緣分

冇證據

多謝你今日陪我傾偈

你話自己？
你都唔舒服喎

車緊幾個客係東區去汐止
有個係我中同

聽日再上嚟

快

我果d吹水係無用
我做設計印刷 公司所有既推廣物資係我做
老闆a叫我同其他同事每星期都交報告
琴日星期一交既 但係我出左街同老闆b做野
老闆a個秘書話我點解交唔到 話我成日拎藉口唔交
仲話同事甲做到好好 好準時 工作非常有效率
咁我夜晚交左之後睇返同事甲既報告
屌你老母 寫好多廢話 日日重覆幾樣野 明明果堆佢根本冇做過 就當自己有跟
而我寫左太多項目 但係因為唔夠詳細
個秘書話我好得閒 點解咁簡單要拖到最尾先交

明明一個project要幾方面配合
但係實際只係我一個人做 做完出黎又俾人屌話做得慢 咁你想點

巴打貴庚?
如果佢地話你唔夠詳細咁就將你做過既野分開幾次咁講
你覺得佢講既野廢但可能人地就係想要果d廢話
事實就係咁的
巴打振作

27
俾佢話過好多次
間公司細 好多野要親力親為
我覺得係公司做野係講能夠為公司做到幾多樣野
而唔係得個講字而自己乜都唔洗做 然後又領功
我係覺得好撚煩 做野就做野 唔好擺咁多姿態出黎
見到佢陰d陰d既手msg真係好煩

佢依d老屎忽好難搵位入佢
走精面多過食飯
我都唔知可以點對付依d人

老闆係我屋企人d朋友 佢請我返黎已經講過為佢鞠躬盡瘁
但係做左一段時間 好難同佢講呢d問題

咁佢係你屋企人老友
唔係更加應該要同佢講咩
如果老細係普通老細就話吞左佢姐

個秘書係老闆個情婦
咁你覺得仲應唔應該講咁多？
偏離左話題 好多同事都覺得佢針對我
話因為我既表現 令佢覺得有壓力
痴撚線 我從來唔玩權力遊戲 全間公司都知
呢家忙到拍拖都冇時間 仲要成日塞野俾我做
但係自己乜都唔做 遲早爆

唔出了
凍到抽筋

個個都知咁叫老細唔好俾咁多野你做啦
你管唔到條友唔做野
但可以爭取自己唔好做多野啦

係
又有歐聯

呀呀呀呀呀呀呀

Shoot?

Shoot what

Shoot jor?

Shoot jor what

Shoot jor ball?

又係你？

Yes

Help

加油

？

Pipe

我以為係 pi ping中文譯音 仲諗緊咩黎

1/12 真係炒咗好多人
再揾工易唔易